葉劉導師發文指黎智英有勇氣，粟米刁軟弱

Like and ReTweet

好嬲好嬲，要用國安法拉佢喺香港最出名嘅學生祭旗

retweeted

Larry Diamond真喺好出名

葉劉批鬥咗自己老師未

xi jin ping is a cowardclown.

連登仔眼中反Trump 左膠一名